71過黑警1揀

依家黑警驚到賴屎，又封哂路，又取消會展活動。如果發夢71冇人去升旗禮野餐，直接去維園。等全港d人睇黑警柒左，又可以將會展d參展商怨氣針對返正苦同黑警。因為搞升旗真係冇乜得著。
大家話有冇得諗？

#266598 一定冇得諗 負皮 block 上一頁